你知道嗎～原來short是

長過long

我有位朋友也是很short

誰？

樓主柒咗

fuck you old mum

你知道嗎～～原來非洲外掛狗叫做cheetah~